車隻Kai係咪世紀水貨？

可以踢左就半季無腳好波

係

和都和唔到

100m euro???????

廢撚到

Pepe vs Kai
邊個水貨D？

呢條撚樣應該又係訓練球皇來

啲帶波俾波甩得好緊要

中過武肺

諗起基達
踢德甲好撚勁，黎到英超成日比人拍甩波

德甲除左拜仁基本上唔防守

拜仁都唔防守的

你當佢地隻kepa流架?

Kepa唔係好水姐 隻文迪咪又係差唔多

錯po

快轉數幾點先開番
垃圾車曼拉素輸死人